[道德撚]大家唔好再玩cdrom啦

你班友真係好仆街，on 9 當有趣